公安定狗察？自行判斷

10

987654321推

呢D柒頭個頭盔背面有個十字嘅喂

點解隔住頭盔同個moon都聞到陣支那味

佢哋系咪畜生小隊？

擺明係公安狗